揮港獨唔俾保釋

有消息人士透露，警方有意採用「直通車」策略嚴厲對待部份曾揮動港獨標語或港獨旗的被捕人，因覺得其行有煽動分裂之嫌，故警方有意在48小時扣押期滿之前，落案檢控部份人及即時提堂，甚至會在庭上要求拒絕讓被告保釋。

冇人理手足

pish

唔建議繼續揮旗，本大利少

推

Dllm

即係點

岩岩好似有新聞話保釋左喎

果個無揮 淨係喺袋搜到
真係拎出黎fing先唔比保

Po 新聞po埋link係常識 或者邊度嘅source